黑驚邏輯令到別人投訴不了自己就沒錯了./ 立法會人大化後,民調進一步下降/ 滙豐屈服執法機構口頭通知凍結

黑驚邏輯令到別人投訴不了自己就沒錯了./
立法會人大化後,民調進一步下降/
滙豐屈服執法機構口頭通知凍結/
馬道立被批鬥|
笑看太平山 (第3節)
20年12月10日

香港花生
219K subscribers

(主持：辛浩銘、盧俊宇、柯耀林) (嘉賓:長毛)

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: